msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wechat\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-06 03:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-06 12:17+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: ./interfaces.py:51
msgid " latitude of the location message"
msgstr "位置信息的纬度"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.menufolder.xml
msgid "A container that contain weixin menus"
msgstr "一个包含微信自定义菜单的容器"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.messagefolder.xml
msgid "A container that contain weixin messages"
msgstr "一个包含微信信息的容器"

#: ./browser/templates/menu_folder.pt:31
msgid "Add menu item"
msgstr "添加菜单"

#: ./browser/register.py:54
msgid "Agree this?"
msgstr "同意该协议？"

#: ./browser/api_setting_view.py:35
msgid "Edit wechat public account settings"
msgstr "编辑微信公众号设置"

#: ./interfaces.py:17
msgid "Id of message"
msgstr "消息id"

#: ./interfaces.py:53
msgid "Location accuracy of the location message"
msgstr "位置消息的精度"

#: ./browser/register.py:93
msgid "Register for site member"
msgstr "注册成为站点会员"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Send as Wechat"
msgstr "发送微信"

#: ./interfaces.py:30
msgid "URL of the image message link to"
msgstr "图片信息链接到的url"

#: ./interfaces.py:62
msgid "URL of the link message"
msgstr "链接信息的URL"

#: ./behaviors/qrcode.py:15
#: ./behaviors/wechat_log.py:18
#: ./behaviors/wechat_token.py:17
msgid "Wechat"
msgstr "微信管理"

#: ./controlpanel.py:17
msgid "Wechat control panel"
msgstr "微信控制面板"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Wechat settings"
msgstr "微信设置"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.menu.xml
msgid "a menu item for weixin self-define menu"
msgstr "微信菜单"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.imagemessage.xml
#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.linkmessage.xml
#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.locationmessage.xml
msgid "a text message  for weixin self-define message"
msgstr "文本信息"

#: ./interfaces.py:127
msgid "app id"
msgstr "微信appid"

#: ./interfaces.py:131
msgid "app secret"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:135
msgid "app token"
msgstr ""

#: ./browser/templates/member_wechat_setting.pt:20
msgid "appid"
msgstr ""

#: ./browser/templates/member_wechat_setting.pt:22
msgid "appsecret"
msgstr ""

#: ./browser/register.py:143
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ./vocabulary.py:12
msgid "click event"
msgstr "点击推送"

#: ./interfaces.py:24
msgid "content of message"
msgstr "信息的内容"

#. Default: "created time"
#: ./behaviors/wechat_log.py:26
msgid "created time"
msgstr "创建时间"

#: ./interfaces.py:61
msgid "description of the link message"
msgstr "链接消息的描述"

#: ./interfaces.py:37
msgid "format of the voice message"
msgstr "语音信息的格式"

#: ./vocabulary.py:26
msgid "is not top menu"
msgstr "子菜单"

#: ./vocabulary.py:25
msgid "is top menu"
msgstr "主菜单"

#: ./content/menu.py:29
msgid "is top menu?"
msgstr "是主菜单吗？"

#: ./content/menu.py:33
msgid "key value of the menu"
msgstr "菜单项key值"

#: ./interfaces.py:54
msgid "label  of the location message"
msgstr "位置信息的标签"

#. Default: "Appid"
#: ./behaviors/wechat_token.py:21
msgid "label_appid"
msgstr "appid"

#. Default: "Appsecret"
#: ./behaviors/wechat_token.py:25
msgid "label_appsecret"
msgstr "appsecret"

#. Default: "Token"
#: ./behaviors/wechat_token.py:29
msgid "label_token"
msgstr "token"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.linkmessage.xml
msgid "link message"
msgstr "链接信息"

#. Default: "log text"
#: ./behaviors/wechat_log.py:30
msgid "log text"
msgstr "日志文本"

#: ./interfaces.py:52
msgid "longitude of the location message"
msgstr "位置信息的经度"

#: ./interfaces.py:31
msgid "media id of the image message"
msgstr "图片消息的媒体id"

#: ./interfaces.py:45
msgid "media id of the video message"
msgstr "视频消息的媒体id"

#: ./interfaces.py:38
msgid "media id of the voice message"
msgstr "语音消息的媒体id"

#: ./browser/templates/member_wechat_setting.pt:15
msgid "member wechat configuration information"
msgstr "会员微信配置信息"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.menu.xml
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: ./content/menu.py:25
msgid "menu type"
msgstr "菜单类型"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.menufolder.xml
msgid "menufolder"
msgstr "菜单文件夹"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.messagefolder.xml
msgid "message folder"
msgstr "消息文件夹"

#: ./browser/register.py:50
msgid "privacy"
msgstr "隐私政策"

#. Default: "processor"
#: ./behaviors/wechat_log.py:22
msgid "processor"
msgstr "处理者"

#: ./behaviors/qrcode.py:19
msgid "qrcode Image"
msgstr "二维码图片"

#: ./browser/register.py:114
msgid "submit"
msgstr "注册"

#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.imagemessage.xml
#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.locationmessage.xml
#: ./profiles/default/types/my315ok.wechat.content.textmessage.xml
msgid "text message"
msgstr "文本信息"

#: ./content/menu.py:35
msgid "the menu link to url"
msgstr "菜单项跳转url"

#: ./interfaces.py:13
msgid "the user name of receive message"
msgstr "接受消息的用户名"

#: ./interfaces.py:14
msgid "the user name of send message"
msgstr "发送消息的用户名"

#: ./interfaces.py:44
msgid "thumb media id of the video message"
msgstr "视频消息的缩略图id"

#: ./interfaces.py:15
msgid "time of created message"
msgstr "创建消息的时间"

#: ./interfaces.py:60
msgid "title of the link message"
msgstr "link信息的标题"

#: ./browser/templates/member_wechat_setting.pt:24
msgid "token"
msgstr "令牌"

#: ./interfaces.py:16
msgid "type of message"
msgstr "信息的类型"

#: ./vocabulary.py:13
msgid "view skip event"
msgstr "视图跳转"

#: ./behaviors/qrcode.py:24
msgid "wechat qrcode image"
msgstr "微信二维码"

#: ./interfaces.py:128
msgid "weixin app id"
msgstr "微信appid"

#: ./interfaces.py:132
msgid "weixin app secret"
msgstr "微信app secret"

#: ./interfaces.py:136
msgid "weixin app token"
msgstr "微信app token"

